根本死都唔可以懲罰到謀殺親女果兩公婆

呢d咁既賤種，應該搞佢地一世

+1